法國極右法西斯90後又搞事啦

去燒難民宿舍
死得個一件
班法仔正垃圾